中國00後：我最喜歡的就是中國共產黨

【愛國愛黨教育成功】
【00後：我最喜歡的就是中國共產黨】

十九大在北京開得如火如荼，究竟內地的小朋友對十九大又有多少認識？《環球時報》訪問了一班00後，有人說共產黨是一個很民主的組織。
那十九大討論的內容是甚麼？有人答：「防止敵軍執行甚麼秘密計劃。」

#有線中國組
#千禧BB
#國家未來棟樑
#愛國愛黨教育大成功
#你們如此愛黨黨知道嗎

係 房 唔係樓